IB UK / LCC 開戶

有冇師兄成功用BNO+UK Street address開設IB LLC / UK戶口?

成個EU嘅IB都歸IBUK管，但你開到未必開心，因為PRIIPS呢條2018年起有效嘅條例，你人在EU zone係買唔到好多美國ETF，絕對係舔晒嘢，但純粹走資泊錢同兌外幣（大額），IBUK絕對令你好安心。

多謝師兄回覆，難怪HSBC UK 買唔到GLD。

咁請問IBUK有無SIPC？

上次無問，只係問咗點解買唔到美國嘅ETF。
不如巴打今次你上網問下IBUK，然後回po造福連登財經台走資手足啦～